想問下男女同事之間有純友誼嗎

經常wts傾閒計
都識左成年

想問下你有腦袋嗎

冇，必須做愛

女仔咁講多數曲線讚緊自己多人追

同事黎講真係難D 多數想屌你 OR 比你屌
同學我信會有機會

呢個值得討論多啲

無錯

朋友黎講多你一個唔多

人地可能鍾意男仔呢

有嘅 樣衰d就有

愈醜愈純

男男都唔會有純友誼啦

逾樣衰逾純

有個男同事好似想溝我
但我有男朋友

你暗示明示有仔佢咪知難而退囉

呢樣真
成日同女同事出去打羽毛球
猜個波出身汗係爽D

有心純友誼係唔會提出呢個問題